北京出現六月飛霜

必有異象

冇事，正常架

北京正常7月尾點解唔落雪？
唔好大驚小怪

有冤情...

為善的受貧窮更命短，造惡的享富貴又壽延。

天地也!做得個怕硬欺軟，卻原來也這般順水推船!

地也，你不分好歹何為地!

天也，你錯勘賢愚枉做天!

哎，只落得兩淚漣漣。

相信黨，唔驚

近幾年,年年都六月飛霜架啦
大驚小怪,真係井蛙

上年都有啦
咪又死撐

由唔知邊年開始
年年都見到北方六七月降雪降霜新聞
年年都異象
年年都話死期不遠

姐係無事啦

國安法裁定， 六月不能飛霜

胡錫進：北極夠成地雪啦 又唔見你話佢

對奶細得誇張